貼機箱內籠

Corsair rmx真係好多人用,算唔算係近年最出名既高階牛?